# Неделя 10 #

Необходимо начать работу над выпускным проектом. Сформировать каркас проекта (pom.xml с настройками сборки).
Реализовать по одной паре MVC и Rest контроллеров (минимум для каждого участника группы). 

Задание выполняется в командном репозитории.


## Критерии приемки ##
* Сформирован каркас проекта, pom.xml настроен и готов к работе (командная задача)
* Каждый участник подготовил PR в котором он реализовал MVC и Rest контроллер для сервиса, за который он отвечает
* MVC должен содержать страницу созданную с помощью thymeleaf. 
* В качестве модели, можно создать интерфейс с методами, и реализацию для хранения данных в оперативной памяти (без использования JDBC. На следующей неделе будет Spring Data и будет переходить к БД).


